被捉手足已獲救

God bless you

好彩無事

得隻腳??我屌你老母我都影到啦~

拉

唔信

話假嗰堆冚家鏟自己去北區tg睇

prove唔到 證據唔夠強烈

姐係點 你想要大頭？

唔通出埋樣比你班垃圾狗甴再捉多次?

哨grp你地都唔信咁食撚屎啦

推

哨admin都認證咗仲話人假

洗唔洗比埋個西你地fc

衣家班連登閪乜撚柒都張查餐死 明明無事都要屈到人死左 先安樂

請各位關注返其他最update既消息

D人話對鞋唔一樣喔

上水單嘢一定要同今日工聯會同民建聯叫啲市民出嚟止暴裝亂掛鈎

從來最想人死嘅就係連登班神探

睇清楚啦 喔

要見到樣 否則唔會信

咪撚釣魚喇狗甴
嗰腦handle 唔到即刻鬼拍後尾枕要樣
收皮啦

Push

on9 唔係咁都信?

唔信就自己上北區哨FC
咪撚係到狗吠FCFCFCFCFC
吠一日都無撚用
屌你老母臭閪咁撚多狗走嚟釣樣

God bless

Yes sir

屌你得對鞋 對家要扮佢有幾難呀？

哨post認證左啦阿sir

張圖個時間改來改去

頭先 4:09pm
有張改左1:05pm???
這張又不同時間

唔信就自己上北區哨頻FC
坐冷氣房唔係鳩坐

咁捉人個班有冇神獸

自己上哨頻睇啦

個樣黑社會 邊到係便衣

幾時有4：09pm依加一點幾炸喎老細

個堆

好似上次嗰個企圖跳車絲打咁，要戴埋口罩影自己大頭?

而家update咗喇

捉佢條友對鞋都係泥黃色...

TW見到 唔好怪我多疑 咁都可以叫FC?

特別係頭先已經有一張假圖

叻波

依家啲嘢真係好難fc

你係咪盲架

搵麥美娟同候志強！

影片已經有樣睇到

唔清出到清?
出埋4K比你好唔好?
番去打機啦你

你比張蒙既都OK
同影片差唔多就得

有樣既
你點知佢唔係俾人威脅住影？
唔俾人地用刀行住佢去影？

屌你班神探真係戇鳩鳩

呢張圖個時間改過？

係便衣嚟架咩又話鄉黑

訊息寫1305
但係tg app寫1609
即係樓主住喺不同時區所以時間唔一樣
明白未啊

屌你老母臭閪死撚淨把口
自己search po啦

黃媒都唔好信吖
戇鳩

明呀
我講緊另一樣野
1:05 edited
修改過個msg?

拉

佢對面對鞋同捉走佢既一樣喎

改字咋吓嘛
屌炒車味濃

同問

感覺係佢逼個女仔影相然後話自己已獲救，對面隻鞋同款同色嘅

我屌

哨認證就真咩屌 你睇依家點

哨兵台用jj lin頭保證救返呀
自己th search 北區驗證頻道

人地既認證係哨兵現場親身接觸

呢張係一開始放係公海group
之後大家都唔信 叫佢搵admin fc
之後佢搵咗admin
admin應該有用其他方法去叫佢fc

仆你個臭街

推呢個

呢個話安全

隔離post

已問SPARK 撻著

勿相認

推呀屌

脅持扮已被救？

直播記者話被扯頭髮捉走果個係安全，有社工跟進

磨擦力
屌

似比人隔離夾住開電話

救人m記黎？

咁洗唔洗影埋大頭比你

對方捉到一定唔會咁易放人，
可能monpost狗見到d人要殺入上水
特登叫佢開個post

搵立場/APPLE/信得既傳媒 FOLLOW張相既出處證實先 唔好咬死話有事/無事先

快搵記者
做過簡單訪問
證實平安

睇下對面隻鞋，隻色同黑社會好似

推 對面隻鞋一樣

屌你老味 又想做假

好危

蠢到，老麥睇cctv咪又係捉返

救人